［推到hall狗公開道歉］港大舍堂欺凌Freshmen 2

［文長慎入，有圖］港大舍堂欺凌Freshmen

唔好意思阻一阻你

到時見

push

支持受害者
Meeting一定要搵人陪你見
可以係信得過嘅朋友/ CEDARS嘅staff
唔好單拖見
一定要求錄影 確保安全同唔會比人屈
希望佢睇到
利申盲反On9 hall cul 屌哂班HKU大仙老母呀

大家有冇睇個所謂平反 我屌 沒有最on9 只有更on9
點解啲所謂大學生住hall撚好似冇腦冇批判思考咁 乜理據都冇就開po"澄清" 點令人信服

港大偉倫堂欺凌Freshmen 單嘢終於推上蘋果 支持受害者GY！

如果30/8 2359無任何回應
我就逐個逐個電話公開
大家歡迎每晚打去叫佢地痾夜尿
或者問下佢地知錯未 肯出黎未

push push push